唉屌 收到風 長沙灣龍威要收皮了

唉之前比龜收晒啲釣魚機 而家應該冇錢run落去了

以前落堂食埋宵夜就落打Z高達同BG4

之前經過個場吉左一大忽
都知奶野

唉 一代機鋪咁就收皮

唔係呀嘛

無啦 龍威仲有幾間都應該要摺

details

n年前日日打powerstone

油麻地金龍 太安樓國x 深水埗電子廣場
呢3間都係同龍威同老闆 d幣機係龍威比人收左之後d幣機都包哂膠等搬走
金龍直情唔開門

班黑警無得刷數據了

全場音GAME 已經夠差, 跟手全場老虎機, 依家D 機舖有咩好去?

bg4

睇標題以為邊個黑社會大佬要俾人斬

就算日本都縮咗感覺上

荷里活應該會撐到最後

龍威都要摺
當年online winning, Gundam 推上爆場巔峰
Gumdam exvsmbon2 香港冇份玩係死因
冇賭博game 釣魚機養命又係死因

無晒啲賭機 無錢run了

去日本旅行先可以打

當家用機性能超出於街機既時候開始
機舖已經無法脫離執柒既命運
體感機初初玩就有新鮮感, 但新鮮感一過都懶得再掂
99%遊戲玩家都會選擇舒服就手既家用機, 出街就有手機
再冇入機舖食二手煙既理由

龍威真係臭到仆街
深水步長江, 金多寶, 龍威, 三大臭機鋪

時代會變, 問題係D機鋪自己唔撚求進步

荷里活有人一直想佢消失 但唔知點解頂到咁耐

機鋪其實而家真係可有可無

進步都需要錢去入新機
仲要審批比唔比入黎
d規距愈來愈嚴 執得就執架啦

依家d機鋪全部變曬老虎機同魚機
完全無娛樂性
想當年油麻地金龍都係得小部份係老虎機
有一半都係gundam 拳皇 灣岸3dx+
唔知幾時開始 成個場比例掉轉左 大部份係老虎機同魚機

唉 自從mk88執左 已經對香港機鋪無曬希望
香港已經無曬大型機鋪
個陣mk88
B1 玩音機 對打機 籃球機
B2 賭錢機加推銀
真係可以坐一日
依家變撚左實惠

以前真係瘋狂蒲龍威
高達頭D鼓機鐵拳

租貴 乜都貴，但啲機嘅價錢無變過
唔入多啲魚機點圍皮

新之no.1

龍威早兩個月先入多左兩部頭d，咁快就執？
可以打機既地方又少一間

睇錯 長沙灣威龍百貨

煙+黑場不了

早兩年德福，今年西九，睇怕銀座都捱唔到幾耐了

唔怪得見太安樓d機包哂膠冇開，但又做緊生意

長沙灣機界之首：活力寶

通常態度越閪即係越有料，做得越耐

進步係講緊模式

日本韓國, 可以比人租機打足一日, 類似網吧

佢地會連同機鋪入面搞活動
格鬥GAME會搞比賽

思想守舊注定死路一條
而且深水步仲要咁多MK仔兇鳩人
搵鬼去

又少部iidx

算吧拉, 整個DJ道再向屋企玩HDD BMS好過..

香港機舖同日本機舖真你無得比，淨係環境已經相差太遠，香港d機舖勁多MK黑幫，d人一路打機一路食煙搞到勁多煙味。

龍威

香港機舖同日本機舖真係無得比，淨係環境已經相差太遠，香港d機舖勁多MK黑幫，d人一路打機一路食煙搞到勁多煙味。

BG4Tpro機

Gg 呀

我可以講句, 有D野係香港機鋪永遠都唔會擁有
佢地冇野值得人愛戴

圖係一間日本細鋪執笠, Lastday 企到入面冇位企要企晒出街
你會明, 你點對個客, 個客點對你

龍威幾時lastday, 或者去最後一日去打兩鋪

以為講威龍(百貨)

唔知部iidx會唔會搬去沙龍
抑或下一間執粒嘅就係沙龍

而家遊戲機中心已經唔同以前, 大部份細路都打家用機, 不再落機鋪玩

機鋪而家入新機, 如果買斷, 部部都十幾萬至五十萬
要回本起碼半年或以上, 仲未計賺

唯一賺錢既遊戲係Medal game

但係差佬已判定Medal game遊戲「違反賭博條例」
所以無機鋪會再博
因為一不小心就要坐監
而家連夾公仔機都將有可能「違反賭博條例」去控告機主

我有幾個客有先見之明, 一早已經執左間機鋪, 結束晒所有遊戲機業務, 賣晒所有機去東南亞+北韓

香港立法機鋪班守舊老屎忽一日仲生存, 香港既機鋪都唔洗旨意再復甦

龍威IIDX 好打囉

啲釣魚機俾人冚左幾次檔
冇得搞

bg4又小一個場

抵死 執哂佢啦

抵撚死，放班1_K進駐做賭場
越搞越衰，明明部SH3係咁好既位都會無人玩
最近見到佢搬番哂D SH3出黎仲以為要復活
GT最近仲要停撚埋個車匙連網

活力城先係
不過呢排風聲大，果邊Ｄ收分都調換左人

機鋪係另一種遊戲體驗
家用同電腦比唔到
手機更加唔得

巴打講多啲

好掛住活力寶個呀叔

活力寶d蝻多到仆街 又成日撩人

活力寶+活力城 個灣岸3dx+鬼王型到仆街 成個王陽明咁款

反而希望係假消息

死因咪又係租金
香港租金再係咁，永世冇返身

成日開到半夜
不過正常半夜都唔會入去玩
唔知出唔出得返嚟

有後門

以前讀書真係可以朝早浦到夜晚，當年係Gundam頂峰時期DX、Z、仲有Beatmania、Drumania、頭D。
龍威爆場就去必達、雷龍、金電寶、電子廣場、（仲有一間係落一條街，喺潮州舖隔離，唔記得叫乜）
執吓一間執吓又一間，估唔到最後剩低嘅會係雷龍。

咁大煙味好少會去

有街人睇住 同你係屋企玩係2個世界

網吧都快收皮，何況遊戲機中心呢

屌你老母

當年高達DX同Z真係好正...個時龍威同雷龍真係必去,原來而家死淨雷龍

釣魚機呢d賭錢機 賺既錢太誇
買番黎又平 幾日就回左本

唔關睇唔睇住事
大型既遊戲機
家用機跟本無
賭馬機跌代幣都過癮
坐車玩果d射擊遊戲
大型高達

當然拳皇街霸 有人睇住都過癮既

仲未計 賽車game
想當年 幾條友玩mario 灣岸

唉 以前起龍威打dx打通頂 比煙焗到頭暈先出返黎

打左機十幾年既機會終需收皮
由dx 挑到gvgn
宜家去到extreme 唔識玩就少落左好多
宜家返工更無時間打機

由細去到大
不過變咗賭場之後就好少去，但都好唔捨得

講到日本好似無黑社會咁
日本機鋪每層都有吸煙室 但d煙味咪又係吹曬出去吸煙室外

龍威幾年前gunslinger日本啱啱出嗰陣,全香港得佢有機做beta,嗰陣同個同事日日出街做嘢就鼠幾粒鐘去嗰度煲機,有次打打下公司打嚟差啲穿煲
雖然beta完之後就冇得再打,不過都係回憶嚟,估唔到終於都要執

以為威龍百貨公司

以為成日去打 ZGundam

以前

讀ive攝時間必去⋯

而家黑社會大佬d名邊有咁型

生菜
沙田me

油麻they

以前會專登去玩

夠15歲未？

唉 就係貪果個場唔嘈同少d 人
先成日去

好賺成點其實

部機買番黎先2萬幾 真係幾日就回本
d人唱錢既速度係5分鐘內就成千蚊
灣岸 拳皇 高達 呢d game全日都無部魚機幾分鐘既收入 所以無得怪d機鋪變曬賭場

劣幣 時代變但無辦法要生存

今晚龍威嘅氣氛仲係好好，一樣咁大煙 一樣咁多人跟機gvg

宜家除左買落舖位
如果又冇賭錢機跟本冇得做

就算開d seed d.
1 蚊舖旺場都冇錢賺
2 蚊舖又小好多人玩

而家機鋪無賭博機邊有得做
釣魚機 老虎機 鬥地主 好心就加多部馬機
玩其他機 入果兩三蚊打成10分鐘一鋪
賭博機就一分鐘都殺你十幾蚊代幣先
除非大場 唔係都好少會入其他機

龍威個四部BG4 聽講佢地賣緊
八千蚊一部
不過日本官方都閂左Server
有匙都冇晒資料loo

好撚平
不過無位擺。
單買一部得唔得？
遊戲點計？
可唔可以入隻單機版？

屌，諗諗下又覺得不如買29 加賽車椅組合（有ps4)。

改

都係打開BG d 機友同我講，冇諗住買冇問多d
我估八千蚊應該都係成set 野連game 吧
睇過幾次佢開機
其實都係用電腦開game 再自動對返d 設備佢部電腦仲要係Win Me
不過真係唔建議買
BG4 出幾耐佢就擺左係到幾耐
十幾年野，d mk 又粗手粗腳
上星期去完，冇記錯左邊第二部用唔到+-波，而且油門踩到底係成部機會震，爆偈咁，笑到我痴線
左邊第三部支棍就只可以上波唔可以落波
咁多年機，唔講d 野壞唔壞，咁多手掂過實好污糟，真係半邊駄盤萬客嚐架大佬
而且server 又執左，set 唔到車，跑TA 都冇得比較返之前d record, 更加唔會買多部搵fd 上黎鬥車。。。

有錢有位不如買G29 連賽車椅好過，係支棍太似玩具冇轉波個感覺

唔該曬，都係放棄了。

未去過機鋪嘅人幾時先會明機鋪嘅精粹就係有得當面互動
去機鋪打機係一個籍口比你約到成班fd出嚟一齊玩
同埋有人企你後面睇你打同自己一個on99係屋企打真係唔撚同

我都唔想有一日機鋪會係香港絕跡 但係個風氣係咁真係遲早嘅事
遲啲想打街機係咪要飛日本

shit d 係尖咀一蚊場都頂到下
一夜晚就好多人打

機鋪以前就好玩好多 想當年Z DX GVG日日係咁煲
而家轉晒形得啲推銀 釣魚
悶之餘仲要係個密室食二手煙真係你食埋我果份

而家見得下人既機鋪好似得番新之城 鑽石山

鑽石山執左了

鑽石山邊到有執到啊

依家Dgame勁貴灣岸6蚊舖高達6蚊鋪
重有D十幾蚊舖
你玩埋我個份

計過數其實邊有錢賺
都係帶旺下個場

咁機舖玩個氣氛又正好多既

3條車匙仲有keep住,最愛掃把佬跑赤城
俱往矣

華人賤種社會就係出名"髒亂吵臭"
尤其呢啲娛樂場所更加不嬲係咁
邊有得比?
你睇日本嗰啲玩樂場所例如Round 1嗰啲邊會咁
人哋有機打，有齡碌，有波篤都可以做到咁企理
細路仔都入得幾咁合家歡呀
俾著香港呢啲地方實又會變晒啲古惑仔集中地
嘈冤巴閉食煙粗口打交都冇人理
三日唔埋兩日又引埋班差人入去查身份證
硬係冇得俾你正正經經開開心心咁放心玩

龍威真係廟黎 酒吧都無佢咁勁

新之地入卡打好on9

雖然話而家機鋪真係好貴，但真係同家用機冇得比。就好似我係機鋪玩開灣岸既人，邊有可能係一個細屋企擺到軚黎玩，就算你有設備，都未必可以做到成部租機既配置。仲有到目前為止，都冇一隻家玩車game做到所謂對打既效果，GT話叫家用機最盛行既車game，但都好難代替到。
音game更加唔洗講，jubeat做例子，自ipad出左隻game，呢幾年實際有冇人會去買個app呀？咪又係哂時間走落去禁個16格⋯⋯
雖然而家大左做埋人老豆，少左好多機會落機鋪，但對於我黎講係一段好好既回憶

收到風
龍威唔會執

巴打係機鋪行業?
聽講有條不成文規定話申請開新機鋪時
如果半徑200米內有學校/ 社區中心甚至補習社就一定唔批
係唔係真?

點會啊
旺角sg隔離有間學校啦

毒撚同死mk先去

我係5，6年前聽人吹
會唔會係果時開始?
雖然唔係好關我事但一直好想知答案

有無巴打夾份買晒四台DX

跟住放係某間Party Room, 得閒約埋打下

唉，好掛住Dx同seed打到中間例牌lag到仆街果種感覺 而家打機係好爽，但舊野果種感覺永遠取代唔到

無依件事，你比假膠撚左你

無計
愈做愈變晒
機鋪以前都好多後生玩
依家雖然都有 但好多都變晒阿伯阿叔集中地

點先可以做到日本咁
上個月去完日本 除左返工放工時間外 其他時間都好多人

咁我又唔打算開機鋪都唔算比人撚既
得個知字姐

唔好，就算party room都其實要拎牌，如果比人周到無牌經營，會好大獲

上次formula one 電競屋果單有板你睇

明白晒

日本都摺左一半機鋪
成個行業委縮得好勁
主要原因是手機遊戲同家用遊戲既影響
D人寧願起屋企打手遊家用都唔出去玩

加上入一台機起日本係好貴，成個行業都唔健康

以前成日係機鋪打seed,拳皇,龍珠
到後期WCCF 三國個D大機
但自從多咗個D賭魚機之後都好耐無去機鋪
而家手機遊戲咁方便...機鋪都幾難生存
要好似以前打WCCF咁儲卡呀,慢慢養隊波呀,都幾難...

打魚 跑馬仔